新口號：愛中國，五大訴求

咁樣會唔會無咁易比林鄭入？

咁樣中國就無藉口話我地

再加國旗披身,克警都唔敢射

嗌唔出

哇，再用國徽做盾，成個中國隊長咁

Why

蚛蟈

新中國

光復香港，時代廣場

光復香港，時代力量